☆ 80-90流行曲分享區 VII

李龍基 - 佛山贊先生

譚詠麟 - 天降財神

早喎薑兄

繼續推繼續開

好耐冇聽

應該係最新上載既電視台版
之前個好似港台六十週年版

話時話最尾段有鍾保羅，諗起當年佢自殺後週刊張黑白相都有d心寒

關正傑 - 路

許冠傑 - 快樂

百聽不厭